Все задания прошу реализовать с использованием Docker. Готовые решения прошу опубликовать на GitHub или GitLab с описанием для запуска, затем кинуть ссылку мне для проверки.

1) Настроить репликацию для Redis. Показать сценарий, при котором после останова Master, клиенты могут подключиться к Slave и работать с сохранившимися данными.
2) Настроить репликацию для Redis. Показать, как клиенты автоматически при сбое Master, будут подключаться к Slave. Для этого между клиентами и Redis нужно будет использовать несколько процессов Sentinel (см. документацию по Redis)
3) Заполнить redis большим количеством данных (единицы гигабайт). Проверить сколько времени уйдет на восстановление данных после сбоя: при использовании RDB и AOF.
4) Написать веб-приложение, которое сохраняет в Redis все события, связанные с пришедшими запросами: время, url запроса, ip клиента. Также нужно сделать отдельную форму для просмотра этого лога.
5) Реализовать приложение-чат на произвольное количество клиентов. При подключении клиент указывает имя и название чата, после чего видит все вновь поступающие туда сообщения и может писать сам.
6) Сделать приложение, которое в ответ на запрос пользователя достает нечто из СУБД. Сделать возможным сохранение полученных из СУБД данных в кэше, реализованном с помощью Redis: чтобы последующие запросы на те же данные могли бы обслуживаться из кэша. Сделать возможной настройку времени жизни кэша (TTL) в приложении.
7) Сделать веб-форму, которая позволяет клиенту отправить некие специфические для клиента данные на сервер. Сделать так, чтобы эти данные сохранялись в Redis и затем ими можно было бы воспользоваться. Продемонстрировать тот факт, что они сохраняются на сервере и, например, могут быть переданы клиенту через некоторое время.
8) Написать приложение загружающее из некого источника (файл, БД) N анекдотов и сохраняет их в Redis. При обращении клиента приложение возвращает произвольный анекдот из множества загруженных.
9) Написать приложение загружающее из некого источника (файл, БД) N анекдотов, упорядоченных по рейтингу, и сохраняет их в Redis. При обращении клиента приложение возвращает полный упорядоченный список. При этом менеджер системы может в специальной форме поменять рейтинг для любого из анекдотов, что изменит порядок их выдачи для обычных клиентов.

Ахмадов 1
Гаптрахманов 3
Гильмутдинов 9
Дворчик 1
Дубатов 4
Ермилов 8
Засыпкина 5
Исаева 6
Корсачев 4
Круглов 6
Маштак 7
Метелкин 8
Поварова 3
Погосян 9
Сычев 5
Щедрин 2
Якубовская 7